【IQ題】見你哋出得咁開心 我又出

伏地魔如果想整容，佢應該去邊面好呢？

個答案未諗好?

佛汝

咩黎

等被秒，第一次諗iq題 可能低質少少

3頁後開估

係唔係關個鼻事

係

好有創意，但唔係我個答案

去避（鼻）難所

no

伏地魔係指哈利波特果個定真係伏喺地下果d

想講哈利波波果個
諗番佢個年代韓國未有整容，去邊整番個鼻好呢?

Fuck you 呀咁都唔明

北面 因為要整鼻面

不

要唔要貼士?

中學課文黎借 連登仔才高八斗應該仲介記得嘅

已經比左好大貼士，快D搵人黎秒我啦

南市
因為東市買駿馬，西市買鞍韉
南市買鼻頭，北市買長鞭